Nhận xét giao diện
- Không có các trang thông tin chi tiết
- Trang nhập nội dung: không có nhập theo chuyên mục được
- Không nhập được các comment
- Chưa tạo được các phần thưởng cho người dùng
- Chưa có trang admin nhập nội dung các bài viết